[手動轉]二坡坊麻雀館一定要放佢一馬

無論點樣，二坡坊麻雀館一定要放佢一馬。如果咁跪低都無用，咁以後就唔會再有舖頭跪低。外面仲有好多藍絲舖頭睇緊架。

推

仲爆乜鬼野藍鋪呀，我想發政府建築既夢多d

印張紙就原諒佢

你捐五百萬比星火咪原諒你

手足俾人斬到傷殘，一張紙就算？

呢個可以睇定啲先再決定再唔再裝修
但黑警跪低都要死

同意
要做俾其他舖睇

咁你殺撚哂佢全家，隊哂所有藍線入集中營好似猶太人咁處置先完好無

中元節呀果位，佢旁邊果間中元節出刀手

黑警開槍 跪都唔會受啦

大家諗清楚喎 放佢一馬唔係原諒佢喎
係話其他想出黎斬人既黑底知 你唔搞事就唔會理你
手足係安全好多喎
當然俾人斬既手足係慘 但清算係嬴左之後先做到既野
依家我地未有能力做裝修唔算清算 只係警告

On9 唔通黑驚咁做你又原諒
無可能啦 早知今日 何必當初

呢壇野真係好好笑
原來深藍都可以轉黃

做污點證人出來篤灰就原諒佢

問左比黑社會斬果位手足未

咁你郁手未？
幾時去做，唔好講完就算
而家無大台唔洗等人，覺得啱既就去做
有人認同就自然有同路人
唔好散播不必要仇恨

推

贏先係重點 如果單純為左報仇有咩意義

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

終身殘廢咁又點姐？貼左張紙原諒佢算啦

又打手?
上次咪講左囉
上3個月係咪平行時空啊

屌你咩打手

手足比人斬到半殘廢貼張紙無事？
下次你幫手頂幾刀ok？

相信裝修嗰班手足判斷到嘅

我贊成你嘅唸法

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

宜家係想運動有進程 唔係純報仇 暫時唔搞佢係策略 絕對唔係放過佢

砍到人斷手斷腳果陣點計數？

要令藍轉綠轉黃....

紅色就唔好放過

可以
唔割

agger

其實佢求饒應該唔好再攪，
唔理佢真定假，
佢再做仆街先算，
唔係永遠唔會有變節

睇野睇大啲睇遠啲啦
個焦點係邊呀
係人斬人定間舖斬人呀
你咪捉斬人條友出黎處決佢囉
我唔會反對

而家樓主講既係唔好趕盡殺絕呀
指既係個團體呀
你可以保留清算佢既機會
但唔好連佢跪既機會都唔俾
大家觀察既同時咪繼續搵兇手囉
無抵觸架喎

郁啲就話咁乜乜點計
計埋俾你睇又唔睇
咁叫你去又唔去
即係想點先

地下賭檔嚟喎, 唔撚係正常生意
咪膠

你依家連人地投降都唔接受
將來邊有人會投降

要佢哋篤斬人班仆街出黎

痴幾張紙就想放過佢哋太天真

呢個係終極目標

放囉

而家有話唔搞就係原諒咩，你個世界只有0同100無中間，二元極端分化
用粗口又係咪可以加強說服力呢
我唔太覺得你既理由係充分
不過我每個回應都係咁講
你覺得啱既就去馬
無人阻到你
自己再諗諗
啱聽就改一改策略
唔啱聽就上一頁
唔好咁勞氣

Blocked
拉

又左人未？

要獎罰分明
吸引更多黃

放9佢一馬先, 有更重要既敵人

我有叫你報告咩，自己無限聯想放大
係咁先啦，講多無謂
想block 隨便

俾佢跪底先，一有退路所有藍店會跪底跟風

比張類似臨時保護令／行街紙佢

話佢知唔好諗住變節

岸鳩。政府開支= 納稅人錢， 自己諗下啦

agger
暫時放一馬

降兵不殺

殺一儆百，呢家要有器量

好主意

[可能係核彈] 有做生意既review保單

認同，投降都唔放過一馬仲邊有人投降

斬撚完人 唔洗還阿?

P牌仔

同意的，周圍樹敵點贏，對準政權

推，唔好再裝修。
觀察名單

樓主老母俾狗屌

EXACTLY

屌你 收皮啦垃圾

痴線

push 歸化到就係同路人

幫佢大肆宣傳
藍絲割佢個陣 佢就變唔撚到節
一切罪責 光復清算

篤刀手出來, 再賠錢卑被斬手足

裝修係警告佢唔好再搞事
清算等贏左先再做

好

咪係！！要還架Dllm！！

同意
推

出張紙就算？點對得住被斬殘嘅兄弟？？？

林鄭撒回左，放佢一馬
黑警都係聽Oder 做野，放佢一馬
元朗鄉黑都係收左錢做野，放佢一馬
總結，義士condom，香港人抵撚死

將佢變成連儂牆 有無得諗
我地依加要幫佢大事宣揚 佢地係支持五大訴求
仲有支持唔係淨係講 要有行動 例如捐錢比星火/立場等等

核彈都唔割我等緊個位巴打炸撚咗間舖啊

Push

之前又話要人藍轉黃
依家藍轉左黃又唔得

都話刀手唔係走入佢地舖係隔離中元節文化協會
荃灣公海都話係搞錯左
店主都po埋cctv刀手根本無入到去
刀手係唔可以放過
但真係搞錯左
有手足問店主駛唔駛賠錢
店主都拒絕左
連登仔唔好再點錯相啦

原來斬完人出張紙就可以無事

其實兩睇啫。
你話"要放過佢，做比其他藍店睇，等佢地知道轉呔有著數"
但我都可以話"唔放過佢，要迫到佢去絕路，執笠，等其他隱形藍店唔敢衝出黎柒"

係要原諒，但唔係一張係人都知係唔係真心嘅紙就可以原諒囉。咁撚樣就叫人原諒，咁你收埋自己，唔出聲當幫忙，OK?

好阿屌

笑左

坐咗幾耐？

正解
放過佢唔等於原諒
策略上要其他藍舖效法
點可能唔接受人投誠

我覺得要開條件做到先放過佢 齋貼張紙就想完件事?
一係賠番隻腳比手足 一係捐錢比星火

Cctv 段片，有冇link睇？

咁我都覺得要暫時放佢一馬

贊成

放佢啦

要交人呀屌你老母

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

要話比佢地聽要點做？

我正想講
一係就供個十幾個斬人嘅出黎
否則二坡坊一定係永不原諒

如果殺晒佢
咁警察用真槍殺晒你班暴徒又有咩問題？

林鄭同各位高官POPO都係出納稅人糧
大家唔好搞佢地啦
然後到時要打官司又用納稅人錢

佢係黑 唔係藍

咪停一陣 睇下佢係咪藍轉黃
唔理佢真定假 做個樣比其他藍舖睇
反正咁多間中資 都裝修唔切

係俾其他商店效法
如果無改善就投降都唔好理

只係驚黑警卧底唔放佢一馬

跪低就放過 要做榜樣

同意

拉

斬9完人一句話，對唔住就可以算數？
交人或助養返義士一世生活開支先講

更加唔放過
得罪香港人無後果?
我哋有位手足成世行唔返
仲有人因為咁俾狗拉咗
印幾張a4想洗底
含啦柒頭

推
如果跪都搞，比著我係佢地咁不如繼續斬手足

Ok

認同

全體人員連同老闆出來下跪可以考慮，就咁寫張紙就以為可以收貨？食屎啦。

第一捐錢俾你斬傷嗰義士，第二將當日嗰刀手交出黎

首先多謝你願意真正討論
我同意唔應該咁求其就放過班黑社會
但同時唔亦應該無底線清算
目前討論重點應該係清算對象應該做到乜大家先暫停，係暫停
為左唔好俾藍店有錯覺反正點都唔會被原諒點都係死，不如去到最盡
我覺得係有必要

要放佢一馬

獎罰分明先有其他藍絲跟

好呀好呀

我明白你嘅諗法 亦都知道你嘅激動
但你再將仇恨推上運動
最後運動失敗
到時你先係令到手足最失望個個

手足最痛嘅唔係終身殘廢
而係佢嘅犧牲乜野都換唔到呀

贊成，而家有更大嘅敵人
等解決左黑警，光復後再慢慢清算
如果投降都繼續搞，之後仲點會有人跪低

現哂形啦,犬
LIHKG邊會有人用警察
仲會話人地暴徒

OK啊,你肯自殘自己隻腳,再同人講為殘廢既手足而廢
我會原諒佢

中共所有走狗都不被原諒

有示範作用
全港店舖門口貼晒五大訴求缺一不可
We connect

其實有咩證據就真係關佢事

支持樓主，咪撚比啲魯莽撚帶鳩住啲風向，黑衫人係示威者，唔撚係暴徒

同意，當然唔係真心原諒，放佢一馬只原過係權宜之計，水至清則無魚，巴打

有無政治智慧架連燈仔
識玩梗係放佢一馬等其他藍店學樣啦
傻架咩

咁邊個睇返個已經殘廢左既巴打
如果你肯殘廢自己隻腳,我就AGGER埋

手足比佢地斬到冇手冇足

貼張公告就想了事？

樓主on9

佢叫裝修好多次再比手足裝修就放佢一馬

Agger 裝潢係警告佢唔好再出黎 清算就等我地贏撚左先

交刀手出來是最低消費

最好係咁啦

你冷靜啲啦，無叫你唔做，只係停一停

根本唔係黑警定黑社會
依家我地要嘅係迫晒所有香港商鋪
支持我地 而唔係支持共狗
仲夠膽拎住把刀出黎嘅就私了

某程度上裝修目的係話比人知
蒙面法對我地無效 只會更加暴力
但唔係拎黎殺人嘅最佳藉口

擺低D手手腳腳就放過你

人都未交
係咪傻撚左

出左post la
又出

阿哥 呢間黑喎

哦

趕狗入窮巷起唔到阻嚇作用

只會令佢地以死相搏

樓主傻閪左膠唔洗理
刀手一日未交出黎都要裝修

一張咁嘅爛紙想人原諒？
邊有咁著數呀黑社會
斬人果陣個良心去左邊呀屌你老母臭閪一一係就篤班兇手出黎囉

咁你條撚樣有冇證據證明差佬打人
都冇號碼㗎喇

呢間唔係普通鋪
係上次收埋斬人嗰個

放佢張相去藍屍谷先啦

啱呀 出刀手斬番10隻狗斷手斷腳咪原諒

唔緊要，呢排大家情緒都易波動
大家更加要保持清醒
只要係大家有共識有底線
咩行動我都唔反對

叫佢交人, 篤灰, 先可以考慮

我朋友805義士隻腳只係值張咁嘅A4紙

你唔放過人
即係逼所有親共份子團結起嚟
因為佢地知道佢做咩都改變唔到件事

咁我地既敵人就係全部親共份子

明唔明
共產黨點解要人民鬥人民 點解要拉一派打一派 因為全世界企出嚟反佢 佢死撚硬 但佢逐個搞你 你唔夠佢玩

除非你同我講 我地有能力迎戰全港藍絲+共匪 咁你咪繼續裝修二坡坊

同意！唔好趕人入絕路！要佢哋放料！

你班友係咪痴線
其他藍鋪就話姐
呢間同斬人有關
點撚樣一張紙就放過
完全唔同程度
肯交人或者比d資料先叫投降囉好無

唔係原諒佢 觀察住先姐

佢有份斬人
明未

交人出黎接受軍事法庭審訊可以考慮下轉佢做污點證人

斬撚完你同你講 啊我宜家認同你唔應該斬人不了sorry

要令佢地支持

觀察

佢大不了執笠
之後呢 被人斬位兄弟就報咗仇?
其他黑社會會點睇?啊 原來轉立場都冇用 上咗你list就返唔到轉頭既 咁惟有背水一戰 斬更多後生仔啦
到時更多兄弟受傷真係多謝你地

事實上白杉佬係中元文化協會

而家跪低？我係藍絲就斬多幾個人啦，都冇後果既

放佢一馬並不等於原諒黑社會
一定要徹底調查警黑合作！！！

但如果佢已經跪低咗，我地都照搞
咁其他藍店仲會唔會跪低？

so?
你要嬴場運動定報仇?

講真，帬子報仇十年未晚
要贏嘅話先可以幫到俾斬嘅手足
你哋班咁激動嘅，係單純想洩憤定係想贏？

俾你裝修間麻雀舖十萬次
手足對腳唔會100%好返，要真正報仇就一定要五大訴求被滿足先有機會
戰略上需要避免紅黑藍合作或被迫團結，無必要無限次裝修，同意要拉一派打一派

有病呀？放過都要睇佢做乜先放過啦，打人傷人殺人都係求其印張紙就算？

你去天安門嗌完平反六四係咪印張中共萬歲人地就放過⼃你

Asd班psm要證明自己既能力架

同意
我地唔係誰大誰惡誰正確

裝修唔差十日

做俾其他舖睇係只要搞到我地一定十倍奉還唔會留手，而唔係貼張紙仔就會原諒！你斷隻腳俾我睇，做俾其他舖睇喎，我屌你老尾啦

起碼叫佢交斬人嗰條友出黎先啦
以眼還眼 以腳還腳

好當佢唔做走人啦
被人斬位兄弟係咪就報咗仇 係咪可以慶祝?

on9 印張紙就放過 點對得住受傷嘅手足

印張紙0成本 咁吉野家都印張紙你地係咪就去食番？

起碼都要佢地做番啲實質野啦例如捐錢去星火 帶隊遊行番幾次咁

你郁到佢地咪去郁囉.十萬個支持.
但係而家個重點係你扑十座政築,佢起返十座囉,無人心痛.
正如啲仆街袋啲人工,無人心痛.
但係你扑啲黑紅既,啲黑紅會心痛,
越扑,佢地就越可能跪我地,
然後轉向逼政府跪埋我地

痕大=無腦

要揾人上黎連登帶風向，真係好撚絕望

望到佢幾時百年歸老

呢堆福建舖頭直頭係黑社會竇,
之前仲有手足俾佢地劈到殘廢
如果係美心果d貼張紙就話得啫,
但呢d真係唔得,
學上面巴打話,起碼要交人/狗啦

以牙還牙 以眼還眼 以人命償人命
是最好的審判制度
但為何受罰的不是斬人的那個？
當麻雀館都跪低個陣
點解仲要想攞佢條命？
我到呢一刻都贊成斬斷福建佬隻腳
以其人之道 還治其人之身
已經係最合適嘅懲罰
除此之外 請你尊重手足

唔覺叫佢交人就輸

暫時唔搞，主力搞其他先

我都想知佢會去邊到起返,可能要係大陸起返

叫你用腦，推佢地再做多啲野呀，原諒左唔會多個盟友架，咁梗係消費到佢盡，用佢地對黑警啦

做到成績我地咪考慮下放過佢

大家諗諗, 唔好有道德潔癖
要好似SALES捽數咁
邊個最唔夠數就捽邊個
如果第一奶共友跪咗,就轉攻第二個奶共target
無限look, 最後個個都驚, 就會爭住幫我地

捐錢去星火或612基金先啦

而家個重點係你扑十座政築,
佢起返十座囉,無人心痛.
但係你扑啲黑紅既,啲黑紅會心痛,
越扑,佢地就越可能跪我地,
然後轉向逼政府跪埋我地

同意
要做俾其他舖睇

拉一派打一派

收檔啦打手

有啲道理
鼓勵歸邊

貼返張紙 交人出黎咪放過佢間舖

推 如果唔原諒就變左好似無得收科 我地唔講道理
有貼就放 無貼就。。

訓左幾耐? 黑鋪變藍鋪?
定你唔記得佢地有份斬手足隻手同腳

又洗白
黑就黑 藍就藍
黑店幫佢轉藍叫人放過佢
OK啊,你自己整殘自己隻腳再叫人放過佢就OK

Agree

比個deadline佢地
期限內唔投降
就唔駛投降了

但出過刀手真係不了

原來原諒佢就贏到
唔快D去比人斬佢刀再原諒佢

比d時間，要佢地篤灰斬人班友先，唔篤就唔好輕易放過

唔好淨係覺得係為左幫嗰位被斬手足報仇
對佢地強硬仲係保護大家唔洗再比黑社會搞
斬完人貼張紙就收貨
反抗意識咁弱無人會驚你囉

你咁係只會另其他人更加危險
如果你連投降既機會都唔比佢
佢只有搏命反抗
你係咪想再有人比人斬斷手腳？
要震懾已經好夠
而加要既唔係趕盡殺絕係要贏先可以幫手足拎番個公道
再爆佢鋪不如叫佢交個晚d閉路岀來同篤灰好過啦

對唔對得住斷手斷腳既手足
仲要咁多正評？

除非交人 唔係一定唔會放過

其他鋪有冇斬人呀？

做個姿態等其他人都肯轉立場幫我地呀on9仔

唔原諒
但唔會再攪佢

頭幾版啲on9風向撚真係柒住做嫁喎

你唔想當佢係condom仔
唔該你放低個人欲望同感情
同我打贏呢場仗佢

就算比你清算左成村福建佬
係呀你報左仇呀
但係最後因為咁而輸左個陣
你全家條命都換唔到手足嘅犧牲

你咁無原則班黑社會驚你老鼠咩
貼張紙係廢事煩咋

意識上跪唔郁佢住，會令其他商店仿效，同意暫時唔郁佢，加上佢唔係真大佬，

咪撚搬龍門
有冇人交過和解條件俾佢地呀?冇既話你上面堆野咪即係廢話

就係要趕盡殺絕，對全部藍絲都一樣

點解唔係賠返幾千萬比手足做以後養老
依家講緊殘廢,以後都唔知做到D咩

作為其他紅藍店嘅降級機制

仲停留係幫警察遮雨檔太陽年代
果班垃圾真係冇救

都係個句
納入觀察名單
如有再犯 繼續裝修

點幫捐錢比星火定藍絲老細上前線衝

下 原來拆人地就係為左換張廢紙番黎
依家印張紙就放過
唔代表真投降喎
背後又另一回事
佢地口講轉黃可以呃到邊個姐
呢啲表態有撚用？

好笑，咁樣跪緊係冇用啦，痴張紙之前做既野就一筆勾消？

你覺得就算係貼張紙講五大訴求缺一不可
之後會幫到我地D咩
繼續貼張口號係出面

又唔係殺佢全家
交人都驚激嬲佢?
共產黨恐怖十倍你做乜同佢作對

裝修左兩鑊都夠皮啦,人地有交片好過黨鐵

黨鐵想停裝修就參考下人地啦,割左咪無事囉

再有黑出嚟搞咪再拆 有話唔再拆?

你咪代入吓個班人 原來佢地而家冇退路既
咁惟有車多幾次入人群 幫手斬多幾件
你就真係當前線兄弟係condom

呢間係黑
無得傾

道理同投降嘅敵軍唔可射死一樣
咁先會令人有投降加入嘅意欲

林鄭道歉嗰陣你都識唔接受要佢做番啲實質野啦 咁點解而家班黑社會道歉冇做任何實質野支持我地你就接受？雙重標準？

唔係反對放佢一馬 但見唔到佢地做番啲野之前唔應該就咁暫時放過

咁有先後次序
唔郁佢仲有其他選擇
睇定d先

放佢一馬係策略性 記住多一個朋友總比多一個敵人好 如果佢反面 先再幫佢裝修

屌
係咪有咁多人唔明
放佢一馬唔等於原諒
nazi投降 美國都放佢一馬
之後再清算咋嘛(賠錢 割地 etc)
問題係而家我地都未贏
你唔接受投降 就只會越嚟越多敵人
贏都贏唔到 點清算啊？？？

放佢一馬
唔講以為交左人 然後手足處決埋

岩啊,斬多幾個手足,再考慮做野
反正手足係消耗品
幾時冇哂消耗品由你黎頂上

咩都好，如果無得投降既只會迫到佢地更團結，共匪都識分化戰術，停一停先長遠有利

交個斬腳凶手出黎

G持

最好。。

你唔俾退路人地=迫人向另一邊靠攏
又唔係無其他值得搞既地方，分左先後次序先

咁你就知深藍既人既價值觀係乜

黑社會唔代表一定撐共既

可以考慮跌一級
紅-裝飾

佢只係唔想比人裝修 冇藍轉黃過

得啦,你條垃圾
你幾時肯自殘雙腳幫個黑店道歉啊
屌你老母黑社會

係喇,唔係為洩憤,而係重建社會
所以白名單係有用過黑名單.
白名單以外嘅全當隱形.

樓主是否清醒？
定係打手一名？

斬撚完無辜嘅人，
貼張五大訴求，
係還番筆數。

一要交人，二要賠償。

你咁樣只會逼佢地搏命反抗
到時只會更多人被斬斷手腳再無限loop
呢d係你想要既結果？
商人同鄉黑一樣只係睇利益
只需要另何收共狗著數既cost增加
自然會另佢轉軚
而加要做既唔係要趕盡殺絕係要佢交證據篤其他有份既人岀來代替佢

咁其實你係為咗洩憤定係重建社會呢?

黑社會欺善怕惡

你斬撚死佢地先有殺雞儆猴既作用
你依家放過佢地 咁間間藍鋪都有樣學樣
斬完人扮認錯就冇事 我地仲危險
咁簡單都唔明？

今日留一線 日後好相見 唔係9up
佢地都係人 佢依家肯認低威
咪觀察下佢 無人話過之後唔搞佢
可能佢真係想做下生意
你依家迫到佢地最盡
如果佢真係組左成對刀手出黎斬你地個陣
我地可以點？
最難打嘅對手就是沒有任何成本的對手

到時全世界藍商群起反對 我地仲更加難打

咁你想點, 斬番佢轉頭定送全部福建幫去死

佢個五大同唔同我地個五大先
求其貼張紙就得

佢至少幫下手！痴張紙唔撚收貨

咁叫無退路交人咋喎
你咁講你同任何野作對佢都有機會搞返你架啦
好喇721後初頭都無乜人鶳
覺得唔需要同佢地作對
結果呢
而家最後咪又係大家開心大發現原來強硬先有用

左膠就死開啦
我地愈唔妥協 就愈多藍絲唔敢傷人
手足就愈安全呀
斬完人貼張野就原諒
你同信林鄭真誠對話班藍絲老母有咩分別
記住你今日放佢一馬 他日你同手足比人斬

收皮啦 屌你老母
你條柒頭咪又係得個講字
成日攞手足出嚟講 對準焦點先對得住受傷既手足
就算比你殺撚哂佢哋全家咁又點?

啱
最好call哂全港黑社會出嚟一次過end game
咁我地兄弟實唔會受傷係咪?

屌你老母put前線at risk嚟出啖氣 前線條命就唔係命?

原來裝修只係為左換個假表態番黎
用黎打飛機
真係辛苦曬各位勇武手足 被砍手足
我地依家贏左一張廢紙
唔好比仇恨支配呀
你地可以番屋企啦

運動本身係重建社會,並非追求無政府啵.

做D野幫下手囉，痴張紙咁冇誠意

打到佢地殘廢效果仲好 睇下以後有冇黑社會仲敢斬人
你依家放過佢地 佢地下次有機會一樣會斬死你

叫佢捐錢俾火星就原諒佢

二坡坊既然跪 就先放過佢啦 小一個敵人先 ，但黑警就唔放過

交個人就覺得無退路

睇遠少少

學共產黨
打一派
拉一派

跪左就拉攏
唔跪就另計

交條仆街出黎 我地就放過你 應該係咁做先岩

星火：64 616 642
翻屋企留意有無比人跟蹤

我除左拍手掌唔會有任何表示
皇天擊殺

交人出來米放過佢囉！邊能個出來斬人、自斷雙臂米放過佢！

交咗人先放過佢

好耶贏埋黑社會(假)民意
民意戰又贏

交人先

Agger
要俾佢地知投降有用

捐返一球俾星火，派晒十箱八箱頭盔豬咀

仲講本身已經冇意義 人地出刀 你出口 你傻仔黎？

係架,仲要令POPO企埋出嚟我地呢邊.
甚至令甲由,雪豹都企D過嚟.
無得急嘅啵..............急就去買六合彩.

裝修呢個行為就係話畀佢知再唔停就會斬佢
裝修->藍鋪斬人->繼續裝修或者升級

而家裝修->黑社會say sorry
就係有以儆效尤嘅作用

咁咪要有共識出個條件
而唔係一路係度裝修 對家又唔知想轉陣營可以做d咩
當佢捐幾球俾星火 我地係咪又係連登嗌一交 嘈話"捐咗錢可以令手足隻腳冇事?咁都放過當人condom?"

咁依家裝修有冇人受傷
唔講以為因為裝修,搞到全部兄弟係醫院

跪低就列佢入觀察名單先

試著說
跪低都冇用 所以唔好行差踏錯

我寫八隻字換你一隻腳得唔得

如果黑警叫光復香港時代革命你又走去原諒佢？

仇可以遲啲報

但係一定要贏左先！

贏呢場運動先係最重要

手足比人斬到殘廢點計？仲咁跪就得？比D誠意啦唔該

肯捐幾球收撚貨啦，撚有人會再嘈咩

睇遠D就係見到班人一搵到機會就衝埋黎斬手足
我諗依次唔會係手腳咁簡單

咁唔係咁講,起碼企對面嘅會越嚟越少.

佢三個月前貼咗紙?偷換概念on9仔

算鳩數唔會有共識
前線有決定嘅自己做算

撐黑社會都7百幾個like
咁721白衫人叫句光復香港就原諒佢地吧

"捐幾球兄弟就冇事?你出去俾人斬俾幾球星火 你制唔制?"

對面越企越少,越嚟越多企我地呢邊.
咁就贏硬.

原來人既手腳殘廢係你眼中都係值一張紙

綜合回應
提出要求：交人 賠錢 捐錢
佢肯既話就比次機會佢
佢敢玩野既話 無論做咩野
都唔好放過佢
咁樣會唔會好啲

記唔記得未鶳 裝修前我地點比人搞
根本強硬先有用
而家你就覺得唔應該強硬

push

人哋扯撚哂白棋 你都唔放過
咁樣佢跪唔跪低都冇意思啦 到時只會引發更多暴力事件
受傷既人只會更多 用下你個腦先講嘢啦

你啱, 其實唔係幾夠阻嚇力
手足裝飾 要求: 1. 交人 2.捐錢星火50萬 (轉交比被斬手足)
就放過佢

大家點睇????????????

明顯唔強硬先多暴力事件喎

咁佢依家貼左又點?
係唔係避免再有殘廢事件發生
要所有黑社會同商鋪都要貼一張?

我已經唔知你UP咩

tui

咁好老實,若果整件事都贏咗,你仲係度互相斬殺.你必然會係社會制裁嘅對象啵. 否則D女同市民見到一件兩件POPO正經執法,興奮過乜,係咩原因呢?

少個敵人比較好，煩少樣

推 大家唔好嘈, 要有方向 ,幫手比意見

唔覺整件事會贏
你態度一d都唔強硬
點解你覺得佢會驚

假設繼續幫佢裝修
班柒頭搵唔到食 咪又只會搞9 d手足

d持

我冇講過洗白, 只係認為唔洗裝修姐
完全為大局著想
多D店跪低又咩唔好?

btw 你想幫受傷嘅人報仇
大可以自己去做, 送班黑社會一程
反正又冇大台
你有你洩私憤嘅自由
但唔洗係度屈我話洗白

贏左再講

咁任何社會都無法清光晒D黑社會嘅啵,唔通有烏托邦存在咩?
有證據係佢做嘅,咁日後梗會係法律途徑審判啦.

SET好DEADLINE比佢
唔得就再黎, 無限LOOP, 點睇????

交人 捐錢 咪得
唔覺咁就迫佢上絕路
同埋我覺得你強硬佢更唔會再搞
除非佢真係傻

我依家都搵唔到食,要搞幾多手足先夠我食

講左好多次
唔係純為報仇
更唔係發洩
可以追下po

大家點睇???

好似有啲道理

咁你唔需要幫黑社會道歉降溫
亦唔需要留言比意見
前線自有主張

咁未要做到贏囉,你唔係為咗贏而做架?
為咗贏,必須係要令越嚟越多人企我地呢邊,對面就越嚟越少人企.
若果甲由,雪豹都企埋過嚟,係大勝啵.

, 無人投降, 你又無屠城能力盞搞到自己兩頭唔到岸
條數暫且可以記住 & 再講條件

On9手足隻腳點啊？
行唔返嫁啦
佢打幾隻字就放過佢？

起起底就知又係一條鍵盤勇武撚
快啲去幫勇武承認火車出軌責任啦

口轉無間係架
咪幫佢大力宣傳麻雀館就係棄暗投明既成功例子囉
到時班小粉紅自然會發顛
要佢地互篤狗咬狗瓦解佢地先係正路

啱啊啱啊繼續講啊 因為你永遠都係嘆住冷氣咁講嘛 口口聲聲為手足 繼續對準個麻雀館啦

唔係話放生 只係再秋後佢地

一張紙比得上手足隻腳？
我永遠唔會原諒
如果只係道歉就冇事
對得住傷殘手足咩

我地應該停止抗爭
等多陣可能中共都過埋黎我地嗰邊

手足裝飾 要求: 1. 交人 2.捐錢星火50萬 (轉交比被斬手足)
就放過佢

大家唔好嘈, 要有方向 ,幫手比意見
SET好DEADLINE比佢
唔得就再黎, 無限LOOP, 點睇????

黑社會都好信？
放一馬？你班黑社會打人嗰時有無放我哋半馬？
放咩一馬？

如果真係贏到,只會因為攻擊黑店會其中一個戰略手段~完
只有勝利方可改寫歷史

唔好再搞佢地啦！

佢係黑
所要先要特別處理
其他無諗住要往死裡打

我都覺得優先爆正苦野會好啲

捐錢啦洗底啦 肯做既就放過你一陣

唔係私怨，係戰略

Set deadline 要佢交人
之後完左先再秋後算脹

越嚟越多人企係我地呢邊,對面越嚟越少人企,咁就贏硬啦.
你以為家下企我地呢邊嘅人甚至國家係點樣企過嚟架? 唔同天生,定欠咗你架?

有計謀！ 要裝修完，令佢地出聲撐黃！
令其他人效法！！！

唔係跪唔跪嘅問題
老黑原本就唔應該放過

唔係原諒佢，只係會用黎做效果
俾其他藍店睇

黑 同 政府
都係priority

攻心為上呀

係真係唔夠阻嚇力,
手足裝飾 要求: 1. 交人 2.捐錢星火50萬 (轉交比被斬手足)
就放過佢

大家唔好嘈, 要有方向 ,幫手比意見
SET好DEADLINE比佢
唔得就再黎, 無限LOOP, 點睇????

tyi

佢企過黎其實幫到你嘅都只係貼幾張文宣

點睇?

歡迎任屌

估唔到呢種時勢
香港人比人蝦到咁撚樣
連登仔咁都可以收貨
屌曬你地老母
成世人未比人呃過？
驚民意去解釋啦
政府警察做咁多賤格野都未撚停過啦
仲升級緊呀
成鳩日係到叫自己人停
屌你

佢哋已無視明明係我地識強硬先開始嚇到佢地

要佢篤灰就ok俾個期限佢

佢唔企係對面,咁就已經少一個麻煩同阻力啦.

同意樓主推

但佢係黑
仲斬過人
要交人 賠錢好正路
藍當然無所謂

推呢個

9百幾正評 比人斬個位手足真係多撚謝晒你地

理性上 應該放過佢
因為表示佐你跪佐就無事 有示範作用
而且你唔放過佢 只會迫人同你死過

感性上 好難放過佢
因為斬手足問題
講緊係幾乎殘廢

係唔係有手足真係睇到佢地放刀手入去?

幫手推

樓豬on9仔

人地鳩打幾隻字你就信？你係咪唔知對家有幾仆街

仲有因為佢地軟弱而有機會之後被斬嘅手足

多謝你

啱呀
同打完人講sorry一樣 冇撚用
係就捐錢俾星火

多謝你 手足

做樣板
不輪藍商鄉黑都係利益行先
而加已經比佢地知道拎共狗呢d陰質錢既代價嚇到佢地
之後就係要接受佢投降要佢篤灰同幫佢大力宣傳棄暗投明
另佢兩面不是人就無人敢做岀頭鳥
寧願唔岀聲

斬完人之後貼張濕鳩紙就冇事 仲唔搵多幾個刀手

可以試下幫黑社會遮雨檔太陽
可能得

大家唔好嘈, 要有方向 ,幫手比意見

推
要俾人見到唔出賣港人的好處

其實好簡單
你叫佢地交人或者出單捐錢比星火就得
知唔知咩叫誠意

弱智架，斬完人跪一跪就放？

人地投降都再爆佢只會逼佢搏命
要佢交個晚開路同篤灰先係最實際

番去驗下腦啦 黎黎去去就喜羊羊大灣區
唔撚怪得滿口歪理

斬完你 貼張紙出黎當冇事
你好撚大愛呀
係咪天使下凡呀

我係支持佢篤灰或捐錢喎

你唔使講咁多嫁啦,
一係你就自殘雙腳道歉,死黑社會

真大佬係 中聯辦

agree

好似真係唔關嗰間事，佢哋仲放埋cctv出嚟

劉備執意要幫關羽報仇結果呢俘虜降兵可以考慮放埋一邊等候發落

再講君子報仇十年未晚，裝修順序可以放後少少，有其他更有意義嘅地方需要我地嘅裝修師傅去裝修

藍商鄉黑都係一樣只睇利益
只要另佢知瞬呢d維穩費係有cost既
就自然寧願唔岀聲左右逢源

佢比咗"誠意"貼紙既
我地比"誠意"幫佢降一級做紅色好無?
只裝飾 , 比限期佢捐錢同篤灰,
點睇?

長沙灣咪爆咗囉，立法會咪爆咗囉
講到尾，爆鋪其中一個原因就係唔敢發政府建築夢，麻包袋夢，但係怒氣同不憤都要搵地方走，所以就爆易d爆既鋪

sorry 我講錯，呢間麻雀館一定黑唔止係藍

不殺戰俘

嘩你班仆街以為貼道符就安全？

起碼拎把刀霖低幾隻魔警先有資格投誠

講得好

咁叫跪低? 你咁同情佢 你晚晚喺佢門口跪低求人放佢一馬羅軍師

贏咗以後冇得清算咩
成班死都要裝修

Ok如果唔啱聽既 你哋繼續加油
希望你哋唔好得個講字 真係落手繼續幫佢裝修
講到尾我只係唔想有更多人受傷

#83 有人話搞錯咗，唔關呢間麻雀館事，check咗先再搞啦

咁可以停一停手先，睇定啲，如果唔係我哋又算係咩？如果再有佢哋班人出嚟，十倍奉還

開post講，連登真係冇人會追post

從心理學黎講
設立role model係好重要架
改過應該給予機會

CCTV交咗話唔關佢地事

唔好令人聯手

agreed, 集中返火力去港共政府

血債血償

麻包袋同爆野係兩個唔同做法,唔好撈埋一齊講.
你覺得爆政築有效咪繼續爆囉.
我覺得爆黑紅更有效,因為政府野無人心痛,
咪起過囉,反正都係納稅人埋單.
但係黑紅就唔同,埋單既人會心痛,
一直爆就係逼埋單既人跪爆果個

兄弟爬山,各自努力.

Agger

依家唔係真係放過佢!!!
而係用佢嚟做餌
俾機會其他藍店轉呔

我哋嘅終極目標係迫港共政府投降
到時白衫黑警高官一次過清算
自然有佢哋嘅報應
唔好因一時憤怒 放棄贏嘅機會

收皮啦
出張聲明叫跪低？
屌你老母捐返五百萬畀星火
再考慮原唔原諒你

手足最想見到既，一定係真正既光復香港多過私怨

印張紙就叫跪低？一日唔交人唔自首唔走人就繼續

好呀

自己無小隊，就「想」人出手，自己發夢
dllm 啦

黑警就直頭賣去中東非洲比大jer sm狂sm一世啦，個個操到咁fit
但係呢班黑社會好似未起底?好似連佢地exactly住邊都唔知，得間爛鬼鋪頭，都爆咗啦，我都唔想就咁算呀，但係個夢仲有咩可以繼續攻擊
一係每次夢到佢地修復到一半就再幫佢裝修囉

你最撚on9
繼續裝修
不過都一定唔撚會關你條撚樣事

核爆都唔信佢地同福建佬割蓆

Agger
樓主淨係識拎住張廢紙打飛機

個問題係斬人唔關呢間事，人哋都已經放埋CCTV出嚟(樓上已經有人講咗)

餌你老母
人哋撚鳩緊你班傻仔咋
出張聲明就打哂飛機咁

佢交刀手先算

出聲明叫role model?
唔撚希罕你張廢張呀
係role model 就交人頭囉

帶頭 一係裝修 一係表態

起馬要打返句光復香港🇭🇰 時代革命

拿, 好簡單, 交返當日斬人個條友出黎,
我地一人一棍打佢腳, 打夠二百萬下我放過佢

最緊要你事 唔好撚得個講字

暫時停一停，再觀察得唔得

同意，推。

思想真簡單
用吓個腦都知
如果佢真係跪低 貼張聲明出嚟
二坡坊啲人點會放過佢呀
二坡坊入面全撚部都係黑社會呀

爆兩次仲唔夠硬？
投降都再爆只會趕狗入窮巷
而加係要講條件例如要佢交個晚既閉路同篤灰
你要記住藍商鄉黑都係一樣睇利益
佢地已經睇到要賺呢d維穩費既cost

d人出晒去遊行 你地估下呢個時候開post會係咩野人

唔滿意聲明 可以開其他條件
但一定要俾佢有跪低嘅機會

降者不殺

要比其他鋪睇下

表面上一定要放過佢，但佢地一定唔係好人。時勢變就會咬我地，我熱點都要開條件，督灰，佢地砍果位手足湯藥費？一定要各位手足agree

同個官講囉

唔係話要放佢一馬，而係佢舉左白旗就應停手，策略性鼓勵其他觀望緊嘅藍店紅店都投降

要定位個原諒機制，我地係要玩民意

一路都好清晰
認錯交人頭

手足傷殘左
有一張紙就無野？

大家見好就收不要被仇恨埋沒理智阿

要正明我地同黑警係唔同

良知同良心都好重要

好啊

斬完人貼張紙當無數
我屌你老母

推，畀次機會佢地改邪歸正啦

冇錯 如果我跪完都繼續比人燒 咁點解我唔繼續斬？留返贏左先清算

比人斬到隻腳冇哂知覺個位手足好慘
見到張a4 紙就要原諒佢地

裝修兩次佢有幾多損失，最多咪幾萬，佢貼張紙就咁算？

你點打佢都係見風轉舵架啦
你唔係期望佢會真心改邪歸正掛
佢很投降咪開條件囉
交閉路篤灰要佢做25仔已經可以另佢兩面不是入

唔交人之前
日日拆你老母

blocked 屌你老母

加多句：

如果有舖企圖貼假聲明
之後繼續撐警/賣港
我等定必加倍奉還

公開跪低嘅放佢一條生路，令佢低頭正正係裝修嘅目的

打手收皮啦，求其寫幾隻字講支持黃絲就真係支持咩，咪又係諗緊點叫黑社會斬人

暫時放過佢 唔代表原諒班仆街
只係俾其他藍店參考
光復香港之後一撚定會清算

限佢三日內登報

否則。。。

認同 我地要d智慧 唔好趕狗入窮巷

大家睇清楚先，佢個敬告係假㗎
五大訴求
決一不可
係決一不可，即係一個都唔可以通過咁解，一個都唔可以決定喎！
正確係五大訴求，缺一不可

拉一派打一派
最好搞到佢地內鬨

咁手足隻腳？

721 831 101 同意樓主
不分勇和，團結一心！

拉一派打一派
打到佢地內鬨割𥱊就最好

觀察名單！

唔贊成扑鋪，但手足做乜都唔割

睇正皮意思係由佢
手足隻腳係值一張紙咁多

手足隻腳邊個賠？

放佢一馬應該係指唔裝修住，再叫佢交斬人條友出黎

手足要記住我地目標係要贏
如果暫時唔破壞佢可以令其他鋪頭跪低
係增加緊贏既機會
要贏我地先唔有負被斬既手足阿

咁你就唔係裝修間舖啦
講到好似間舖冇咗佢就唔敢出黎咁

依家係講緊點樣殺雞儆猴
佢肯割席轉呔擺姿勢
呢個先係「黑紅藍黃」所應該
能夠做到以儆效尤嘅效果

唔係捐幾多既問題，係佢表態同有冇做過既問題囉
福建幫元朗鄉黑擺明居馬打人斬人，佢捐一億都唔撚收貨啦！

同意 如果認晒衰仔都照裝修就理虧

岩，唔好迫狗跳牆

佢篤灰幕後黑手先講啦

唔係出聲明係role model

降兵不可殺，係基本常識黎

放過佢啦，連五大訴求都出埋，放過佢啦。
我期待緊所有藍絲舖頭都5大訴求缺一不可

比佢地砍嘅手足同伴點撚計 ?

真假都好，示範單位黎啫

唔受降咁其他15 16果d會點諗？

唔好將跪低原諒佢=以大局為重=會贏掛鈎

岩

行動最實際，得個講有撚用

投降可免一死
咁先有人投降

佢post左CCTV

好啦
知錯能改
但如果再有發現佢做啲乜唔該填平間公司

咁每一次為兄弟討回公道時你都講呢句，咪即係乜都唔使做

可以暫時統戰先
贏咗再清算
拉